\section{Lisboa Arrival}
\begin{description}
    \item[VATSIM Callsign] LPPT\_F\_APP LPPT\_A\_APP
    \item[Callsign] Lisboa Arrival
    \item[Facility] APP
    \item[Frequência] 125.125
\end{description}

\subsection{Responsabilidades}
A posição Lisboa Arrival é exclusivamente responsável pela sequenciação de aeronaves no ILS.

Deve estar em constante comunicação com a torre para gestão de distâncias entre aeronaves em aproximação final. Preferencialmente 3 milhas naúticas de separação, que deverá aumentar para 5 milhas naúticas para permitir a torre sequenciar uma descolagem entre duas aterragens.

\textit{Nota. A separação indicada é a miníma autorizada.}

\new{%
\subsubsection{Aeródromo de Cascais}
Esta posição é também responsável pelo aeródromo de Cascais caso esteja em uso a pista 03. Recorrer ao monitor caso o volume de tráfego o revele ser necessário.}